[正視聽] 中國市場實際規模不高於7億人口

李克強總理話6億人口月入1000元
1000元收入生存都難仲有錢消費?
13-6=7

每個人一年既收入係12,000
呢班人佢地亦唔會一齊夾錢買同一個商品，換言之，產品單價要好低月入1000先會買得起

外資既產品/服務同呢D消費者有幾大關係?

呢班人都總要用錢既
支那從來有錢既係 搾壓啲賤民既仆街 佢哋可以用極低成本 亦唔洗用錢去維持返對環境既破壞 賺到盡既利潤 點會唔fatfat 但係要分成或者比錢疏通一下黨員